(問絲打)有靚仔追你係咪多數會受溝

除非本身有男朋友

正評 受

負評 唔受

唉屌，發現女神有男朋友，好心痛，呢個女仔係我一生中最愛，花左最多心機去追

以後溝女要記得盡快問佢有冇男朋友

樂觀d 佢無仔你都未必追到啦

你唔會係想講個靚仔係自己下話

咁又係，我咁樣衰

吾係

點樣介定係咪靚仔

受

唔受
除非有錢

唔你老母

認真便XX....

你要向下任男友 發出勝利者既姿態 (好似要)

唔受，臭雞要有錢

你會唔會話八兩金係靚仔

我諗仲有好多純純兔既

吾你老母咩
見到人打吾字已經唔會受啦

女神叫左佢男朋友黎宣示主權

我本身唔知佢有仔

如果。。。我半年前第一次見女神就主動出擊

如果。。。我性格唔係咁孤僻

好多好多如果，充滿住後悔

吾=我呀清

你都係翻去5p啦 mk仔你好嗎

一路以黎都係好鐘意一個女仔先至會追，

每次都太認真，受傷害既機會好高

所以我決定左做player

你真係覺得你有資格做player？

口才要練吓

揾左好多資料黎研究

練吓膽量同口才，輕鬆豬

記住唔好放棄相信愛

太靚仔冇安全感
正常企企理理順眼就最好

接受現實啦樓主，問咁多都無用架

嗯， 如果將來有女仔對我好好的話

叫吓春姐

獻醜不如藏拙

藏拙的話，咁就一世

可惜沒如果

起完底發現你成日開d靚仔溝唔溝到女既post
睇黎你真係覺得自己好撚靚仔

靚唔靚仔唔會係我考慮既因素 因為我根本冇識別靚仔既能力

無男朋友梗係受啦
除非性格勁仆街
性格正正常常都要

依個女人 真係 賤, 有男友 仲週圍 收兵.

當然受啦

啲女會話無

咁撚西，而家啲女係咪中學已經識收冰

我個女友都受溝
死仆街

你收皮啦 毒撚

唔係，一個月貨仔姐

佢好快幫我解脫，

不過咁先慘，令我更加覺得呢個女仔好好，無論外在定內在，佢係我心目中已經係完美無瑕

好妒嫉佢男朋友

我諗我以後都做唔返專一純情男，正式畢業

不了

見到都覺尷尬 決定左做player 練口才輕鬆豬

笑到傻撚咗

咁我仲係毒撚嘛

屌，諗返最近兩次溝女都係成日搞到氣氛勁尷尬。。。。。。

毒乜撚呀 係毒撚就唔會咁啦
走黎開咁多post打飛機自己係靚仔內向
仲話學人做player 專心讀書算尻數啦

心態真係唔掂，對住鐘意既女仔，生面孔就做唔到平時既自己，拘謹拘謹勁拘謹

唔知要練幾耐先掂。。。。

書照讀，女照溝

冇社交個人會痴線，好似我咁

喺連登笑鳩人毒撚

要睇埋性格 如果太污糟或者唔gentlemen就唔會
樣衰嘅人就連了解都可以慳返

。。。點撚夠未

最憎人懶晒靚仔咁，同埋我本身份人係唔意靚仔做男朋友所以就算見到都唔會有感覺更加唔會中意，我睇性格多，如果唔係太樣衰我都會ok的

係咪因為你要靚仔過你男朋友

真毒撚唔會俾咁多人笑啦

個問題係你呢啲唔係叫社交呀嘛
樓下買個飯又想溝條女
去考個試又話睇中個女仔
去買個野又話想識個收銀
條條女你都想溝 咁係社交咩？
思春咋

我絲來

根本個個話咩要正常樣 但其實佢地所謂正常樣係要金成武 吳彥祖

真心講 睇年紀
讀緊u呢個年紀靚仔都未定性 player 黎
我就唔會受 我寧願搵個冇咁靚仔但專對我好既
利伸A1 初戀係靚仔既仆街賤男

本身有男朋友都受溝啦

靚仔好無安全感

話靚仔無安全感果啲應該無乜點拍過拖 其實有無安全感唔關樣事 樣衰嘅都可以口花花 要有安全感要對方識做 同埋要睇自己嘅思想

又係你 次次睇你POST都覺得好好笑 放心啦溝女既話搞笑嬴一半

悟空，你愛就要講啦，你唔出聲人地點知你愛唔愛呢

就算個女仔對你好感，但係呢個世界無咁多個女仔會

一直等你溝佢架，有其他岩心水既溝佢就會走架啦

大家都係睇樣之後先睇性格架啦
我覺得玩下唔係問題
但你咁既樣 唔好玩啦

正常如果自己無男朋單身既都會受啦下嘩

有男友都會受囉
少年...

係，我都係去整吓容先

5p post打5p字有咩問題

咁溝女係睇樣嫁啦，有feel咪去馬

我圈子細又識唔到女

太專一冇人會珍惜

我女神個男友都算幾靚仔

有女朋友都會受
利申有j

好老實講，啲女成日話唔會睇樣
但有個靚仔嚟，即刻受溝啦
女人根本就係犯賤嘅動物

只有我追人
仲有追有潛力變靚仔既人

死mk傻閪

睇女方咩人啦

就算本身有仔 條仔有樓 唔算靚仔 只要有個靚仔少少既追 都會比人搶走 比塊臭西人地屌 死臭雞

咁都要有feel....

樓主一定係中學雞毒撚

樓主真係靚仔黎
利申：發夢見到

掉返轉要樓就臭雞啫 唔要樓要靚仔又話臭雞 唔通要搵個又樣衰又無樓先唔係臭雞 抵你有樓都比女飛

( Show Blocked User - 牙牙牙牙 )

唔睇樣
鐘意專一男仔

女人成撚日講呢兩個大話

廿幾歲，太宅搞到性格扭曲哂。。。。

樓主試下問巴打 佢地應該都會受

樓主搵左啲咩資料？

拍過幾多次拖？

靚女溝你你都受啦

唔通受樣衰溝咩

咪姐係靚仔

no

走啦樓主
連登唔岩你

兩次，都係唔識同女溝通

咁正常樣點睇

點解要杯我
利申靚仔